---
title: V2.2.0
---

# V2.2.0

::alert
La version 2.2 de Dodock est basée sur la version 13 de Frappe
::

:rocket: Possibilité d'envoyer des notifications via les outils collaboratifs suivants:

- Google Chat
- Mattermost
- Rocket.Chat

